艾馬利狠批教授：雲加那支阿仙奴心態疲弱

艾馬利說：「我來的時候，我們改變了一些東西。在前雲加時代，阿仙奴已經很有競爭力，而雲加來了之後，在競爭力的基礎上還增強了球隊的實力，也迎來了阿仙奴的鼎盛時期。」

「但在雲加執教的最後幾年，球隊的競爭心態逐漸減弱，只剩實力了。」

「從其他人身上學到的知識告訴我，球隊不僅要有技術能力強的球員，還需要有那種肯用身體去對抗的球員。若只有技術，很難追趕其他球隊，只有身體質素也是一樣，因此我希望兩者能夠兼備。」

「我們希望一步步來，一年不可能完全做好，但必須縮小和其他球隊的差距。」

拎唔到前四仲咁多嗲

決賽輸撚左請自動躝

收嗲啦愛蛇
爺爺都屌

洗撚哂爺爺 d錢
仲屌9爺爺

收皮啦, 作客都唔識踢

佢有霸氣盃先講啦

事實陳述變狠批
競爭心 佢黎左同無黎班人都一樣咁閪樣

留名binc

想心態好請加度素就夠

講得好

支那心態

撐車仔拎冠

屌你老母愛狗

真

愛狗死全家

愛狗帶領既阿狗對水晶宮李城狼隊心態又有幾強

收皮啦

雲爺爺幫你種樹仲咁多嘢講 躝啦垃圾

依條撚樣連尊重都唔識 佢而家已經要躝

今晚咪又係輸

睇錯支那

你教PSG果陣自己心態咪又係咁疲弱
連尼馬,卡雲尼邊個做12碼創子手都唔敢講

屌你老母你d成績超越爺爺先講啦，唔係阿迷都睇唔過眼

屌你老母反骨仔，成班雲加兵被你清走曬！

躝啦愛狗！

睇一次咸一次

其實佢講得無錯
不過佢今季帶隊波帶到最後，都唔見得心態有幾強
最後爭四果幾場咪都係狂失分

有資格屌爺爺咩

外蛇收皮啦屌你老母

睇完你第一句已經可以block得 波台唔容許對爺爺有異見嘅人

過左今晚再講
唔敢想像阿仙奴拎左歐霸之後迷雲黨有幾慘

尊重啦

雲加隊阿仙奴其實唔係冇爭勝心
15-16歐聯要贏拜仁先有機出綫 贏到拜仁
要贏奧林比亞高斯兩球 最後贏三球
16-17足總盃連贏曼城車路士
重要關頭通常都好有火

反而係而家艾馬利嗰隊唔知似乜
決賽都成盤散沙咁

收皮啦愛蛇
有邊忽好過雲加

髮質 皮膚 西班牙語 同埋冇雲加咁瘦

愛狗躝啦

下半場啲心態去咗邊

愛狗

愛美麗

垃圾愛蛇